新手買羽毛球拍一問

300 零蚊有冇介紹？
係咪一定要再拉線至有d （碰碰）聲？

拉幾多磅線至有咁的效果？

最好灣仔 cwb 一帶買到
ths

去建興 400$ 左右 大把款 俄羅斯 泰國 中國 香港 烏克蘭

建興大厦買

快到

旺角建興啦

要唔要強制檢疫？

好似500起

問啲師兄

以前買開400 蚊 泰國 中國 香港 韓國

600 蚊 俄羅斯 烏克蘭

我無去好耐 都2 年幾 太多人

認真post 被騎劫

好多鋪頭都長期做減價
係買就買枝貴啲
第一次唔洗拉太重磅
啲師傅會建議你拉幾多嫁啦
線都係個人喜好
新手就揀隻平平哋靚嘅色啦
上轉建興望下啦

記得全套gear孭埋拍上建興
老板一定好好招呼

有冇話乜牌子 一定唔好買？

當你真心啦

300零蚊都咩靚拍嫁喇

有線係專門比你打大聲d

不過最主要都係技巧，其實如果你連揮拍都唔識嘅話比乜嘢球拍你都係冇聲

如果你識發力嘅話，乜嘢球拍都打到蹦蹦聲

冇，其實球拍都係果3隻

LiLing(中國）Yonex(日本） Victor(台灣）
如果你真係有心長玩嘅話建議你直接買塊$1000左右嘅

功能嗰啲你都唔需要睇㗎喇，覺得邊塊靚就買邊塊啦

見你係認真post就唔講建興啦

羽毛球就7分線3分拍
拉線既話 初學男仔我建議可以22 or 23磅試起會安全d
如果磅數太高=擊球感硬，初學會好易整傷手
線就建議揀bg85, 有彈性得黎唔算幼線, 初學者有排都未打斷

拍呢就建議揀返yonex啦，一塊就可以陪你行好幾年既路但價錢就預500, 600好d, 基本上呢個價位都係新手拍黎

唯獨是重量方面會建議揀4u(輕d), 款就叫老細推薦介紹下都無乜大問題, 揀個款同色自己鐘意既話會打得開心好多

地點就旺角啦, 除左建興仲有好多間, 價錢同款會多d公道d, 自己google下啦, 費時做打手

感謝感謝！！！

居然係認真建興post

唔好買支那牌

所以咪問定邊d 牌子係支那

現成果d 唔拉線 會唔會冇 碰碰聲